拜仁比人黑 以家好嬲 希望cc台交出一個撚樣比我地撚

屌你老母死皇狗

邊個開po 交邊個出去

條友輸錢輸到矇左

笑死 又係無人理